我係陳同佳 你問我答

日日屈喺安全屋好悶-.-
有無想知？

脫左墨未?

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

徐晃幾大

就快出名過熊貓佳佳 點睇

同牧師係咩關係

—_，—

粒墨係我本體黎-.-
脫左會死-.-

牧師愛你嗎？

一早出名過啦-,.-

起底 拉

綠色帽襯衫難唔難

心情唔好=,.=
唔答=,.=

平時同牧師係床上有咩做?

有冇叫有特別服務的外賣？

想去台灣叫外送茶-,.-
但牧牧唔比-,.-

你被政府利用有咩感想

睇完我既新歌有咩感受
中衲既支持令係你感到開心嗎

政府對我好好>,.<
好食好住

牧師話安全屋好安全，唔洗著3 —，.—

些些^,3^

香港有個大仆街、大仆街、大仆街，佢個名叫做陳同佳、陳同佳、陳同佳⋯⋯

殺左人咩感覺

好對唔住...
我都係一時火遮眼...
我無心的...

個臭閪抵死 打死唔抵可憐 你冇做錯到

加油 唔洗理人講咩 臭雞死左反而對香港有益

多謝G持^,.^

陳庭佳 > 陳同佳

憑實力殺人
點解要坐？
🖕🖕🖕

佳佳好波

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

第一句新八梗玩到厭晒 但唔知點解夾埋第二句 同個 棋表情符號 好好笑 有 IQ 博士 Feel

管管粗唔粗？

你粒墨好QQ 有冇諗住墨守成規落去係香港

我偶像>,.<

有無打飛機

幾年後又一條好漢
爽唔爽

屌你老母快撚啲自首啦

有冇同管弟兄扑野？

有冇同阿蛇？

一日3次-,.-

幾時去台灣受刑

邊個係奸夫

如果你真係嘅話
我屌你老母

我屌你老母臭閪啦

今日心情好唔好?

有得上連登，好番少少-,.-

proof or don’t talk shit

可能擔心你叫外送茶都有帽戴 又大開殺戒

唔識英文-,.-

條女被人搞大左咩感受

點解你咁靚仔

自貼id証明先啦

你粒墨幾大?

拉

脫咗墨會變 - -

點解你咁柒都有帽帶

會變 .

千祈唔好自首, 匿埋屋企打ps5攞綜援好好多
落街戴口罩有鬼人認得你

聽講你濕疣生上頭

屌，我叫牧師幫我買PS5
佢買左部XBOX返黎=,.=
我拎個手制打到佢仆街-,.-

每日都會喺你面前，重演一次畀你殺害嗰刻!

我係雞雞

殺人係咩感覺，有冇發惡夢

話曬政協wo 比下面唔好打面 打下面好啦

有咩想同潘太講

可以可以些牙段收帽片

睇管管咪0 綠帽仔似1

SP

Stepdad

粒墨幾時去台灣自首?

條女好唔好屌？？

部機比警察沒收左-,.-

渣家軍到底係唔係黑店？

佢成日主動叫我打佢傢wo =,.=

今日心情好D未

就快因為你打第三次世界大戰

-,-

咁嘅垃圾po都上熱門

有無自豪過因為你綠帽一事搞到第三次世界大戰？

去台灣散下心囉

過左咁多野之後，痛唔痛?......我指屎眼，比人「管」住晒痛唔痛

你憑你自己嘅本事殺人 你覺得有冇需要還？

牧師話出面好危險>,.<

心情好未？

條女得唔得?重有冇卜野?

有冇俾牧師通櫃

你碌9就陳同住

陳無意間撞見了管神父正在自慰。

小男孩好奇的問：「神父，你在做什麼啊？」

「這叫做打手槍，」神父回答：「很快你也會做同樣的事喔。」

小男孩：「為什麼？」

神父：「因為我手痠了。」

完全冇違和感

blocked

-._-

我可唔可以一齊玩

DIE

有冇諗過脫癦 你好撚醜樣

心情幾時先好返

等PS5出左先-,.-

支持你. 千祈唔好返台灣.

-,_-

人小小講黎聽下邊個俾綠帽你帶

when go tai wan?

但我溝到穎穎-,.-

等出左PS5再算-,_-

幫你問下牧師-,_-

先逃出安全屋，再脫癦，偷渡去外國，隱姓埋名

晚晚俾人爆菊花感覺係咪好正？

佳佳係我同學 拉

幾時死？

你係?-,_-

唔知點解我覺得自己要落地獄

有無俾人屌過

Hkcc hr大比鳥

其實心情唔好都可以去台灣

不想重回傷心地T,.T

安全屋有無狗乸食？

正唔正過潘曉穎？

幾時死啊仆街

做咩逃避問題？

還左啦 -,.-
咪坐左年幾監 -\ ,. /-

耶穌佬鳴仔有冇脫肛毛

還咗個息咗播！幾時還買嗰本？

多謝你令林鄭月娥身敗名裂

其實你知唔知連登有起底功能

穎穎比帽我戴wo =,.=

駁唔到 睇嚟要賠返錢俾你先啱

借朋友AC用 -,.-

同佳你是我最想留住的幸運

多謝你令到我哋成功攬炒

買左iphone12未

G持佳b

你唔係陳同佳-.-
我先係陳同佳-.,-

覺得自己靚唔靚仔？

殺人填命

-,.-...

唔靚仔點會溝到穎穎-,.-

有冇攞政府$10000

陳同佳同陳庭佳邊個仆街d

Dllm

有-,.-
即刻出左部swtich>,_<

-.,-

-,.-

佳仔，你有無得屌狗女

2018年坐緊監上乜撚野連登呀！你老母

有冇中出過

好彩你係假膠，如果唔係你老母同你個屎眼都畀人屌撚到開花

笑撚死

咁你老母家姐細妹點解仲未死

圖定老母

無左粒墨，有番自信，相信你唔會攪到咁變態

乳房幾大

id咩名 一齊玩

今日心情好唔好？

仆街仔？

佳仔支持你掠盡油水繼續撚鳩港共政權呀 千祈唔好真係去自首咁on9啊

知唔知邊個係BB老豆?

係左邊囉

— , __—

撐

扑你個街 陳同佳 陳同佳

-_,-

訂到pa5未

下一個會殺邊個